好葡萄家姐有得拍拖

日日都好sweet咁 展露幸福笑容 其實好dun佢開心 但自己就有啲心up

而家唯一想表達嘅感嘆詞 就好似周柏豪唱櫻花樹下嗰句 唉!

鬼叫你係仔

有關係咩?

利申:肥柒毒

你唔係答左自己啦咩

利申：一樣

共勉之